唔知有冇人覺得呢類人好白痴好戇鳩

有種人真係好on9，次次考完試出到嚟個成績差，之後就會話自己因為無溫書先低分，有溫書實高分

心諗係咪講緊廢話？考試要有成績有高分就緊係要努力溫書㗎啦，唔通真係靠天才波玩哂咩？

你自己無努力仲可以有咁多藉口又唔抵得人哋成績好過佢 下下淨係識得講呢啲廢話呢種人真係好可悲

利申：無諗住串人低分，只係唔鍾意呢類人

樓主就係果一類？

講呢啲說話既人通常都覺得自己有讀書就會好勁

有冇諗過人地係講笑

總好過有啲明明好勤力讀書，然後攞高分就話自己冇讀過嘅人啦！

我會話早知温耐啲啦，温得咁少真係唔夠

算唔算你講果種人

唔係，自己有努力溫書，只係唔中意啲人次次淨係識得廢話，覺得自己好勁

通常自己會唔講 因為覺得衰左唔需要咁多藉口同人交代

直情覺得自己係世界冠軍

我多數考完會講，岀成績就唔點講。啱先無睇真你句野

係咪講笑會識分既，次次都咁同你講個啲人，就擺明係唔抵得你成績好過佢既人啦

咁通常考完咁講 都算都正常嘅 我有時都會咁樣埋怨下自己

然後成世人庸庸碌碌一事無成 成世都講緊如果自己肯做一定得

最慘係你死溫難溫，最後高佢少少，之後佢就串你你溫完最後咪都係同我差唔多

無錯呢類人只係得個講字。

最煩係啲唔努力溫又想高分嘅人
問你幾分 知你高過佢就唔鋸你

有啲人唔溫係因為佢地唔敢面對自己廢呢個事實

仲要次次諗考都黎求救，我發誓下次唔會再教

1. 只係佢今次僥倖
2. 佢扮無溫書 其實溫左成晚

Anyway，僥倖既話 佢下次就唔會咁好彩 考試始終要靠努力💪🏻

無錯！